疫苗到左之後

有一單確疹就封區，強制人打疫苗

打完俾唔到證據就打多次

針刑

打邊度？

用針把異己者殺死

男既打手臂，女既打屎忽

男拮jer 女拮西

唸起都痛到pk

昨日有個官話60歲以上就會唔怕打針

廢老first